坐長途車急屎點算

急個隻仲要係爛屎 一放屁就會瀨屎

同司機講唔好意思你準備洗車啦

直接叫佢開車門比我落車屙會唔會好d

哪兒來的屎啊?

去英德？

認真討論

先生唔停得車架，你問其他人有無膠袋會比你啦

比成班Friend望撚住嘅情況下瀨屎

有冇聽過英德的故事？

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係深圳坐大巴去一個叫英德既地方, 上左架大巴之後, 唔知食過啲乜同飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且架大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(唔敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所, 你忍下啦. 之後我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所淨係痾尿, 我痾尿既時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 架車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車先

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好彩 我痾既時候, d其他人都訓曬覺, 不過有啲人訓既時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dum落窗外. 可能我無蓋好個盒, dum出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車後面既窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地唔好比人知道係我做出黎, 好彩啲人訓著曬. 但係啲人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時瘀到爆, 驚比人篤穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

大聲叫我忍唔住啦你地去晒下層留上層比我啦

有冇飯盒係身?

之前西環坐去赤柱，等車果陣就已經急
上到車震下震下，特別去到深水灣淺沒灣果度，架車行得又慢又震
差d以為要懶屎

個心會跳得勁快

第一次睇，係九龍塘站笑到hihi

食麒麟果，止痾